[Bouna Sarr失去了一切⋯⋯帕華證實這個消息] 拜仁慕尼黑球迷討論區 柒拾

狂賀120年創會慶 漢老萬歲

感謝神醫禾法治四十年嚟既貢獻

感謝泰亞高艾簡達拿 7年拜仁時光
希望你係利市生活愉快
第日重返慕尼黑

感謝門將烏列治，祝漢堡生涯前程似錦
Danke, Ulle!

歡迎四人幫加盟

馬里奧高美斯 – N/A

光復香港，時代革命
香港獨立 唯一出路
黑警死全家

支持拜仁名宿列貝利聲援維吾爾族人

MIA SAN MIA

拜仁輸--->山寨王
拜仁贏--->屌靠拆成個德甲骨先有實力
拜仁贏歐聯--->都係山寨王

德甲有球隊歐聯好成績--->根本德甲隊好有實力，係拜狗拆散人地戰力
德甲得拜仁歐聯好成績--->DLLM拜狗獨大搞到其他隊變垃圾
德甲全軍覆沒--->就係拜狗拆骨搞衰成個聯賽

14年世界盃拜仁carry-->拜狗用國家隊席位逼害非拜仁球員
18年世界盃德國出局-->DLLM拜狗又累到德國隊變廢

高價買人-->拜狗又玩金錢足球
低價買人-->DLLM乞衣拜
免簽--->拜狗又玩陰招搞到其他隊人財兩失

買人地主力-->拜狗拆人主力
買人地潛力股-->拜狗見邊個打起買邊個，又浪費新星
借人地球員用-->乞衣拜借撚完唔買斷衰過Condom

支持卓普莫停

Lm

雙開緊

雞比入 dc out啦

比雞比操翻fit得唔得

應該有得出

國米仲0比0緊

我信干地咬唔入喎

和左既真係攪炒
加柏次名出線

雞比半場換入
睇雞比算

梅唔係傷掛

又出三隻翼

想睇三翼好耐
反正梅今日唔順

Costa做咗電競師之後真係扭都唔扭

無晒過人

慕婷以為自己係小豬？

保定食塵

加仔見唔對路即刻後追都追到

雞比又唔入

雞髀成日差少少

雞比又入唔到波

南亞啲傳中冇眼睇

Sule

靠中堅入波

Dc終於有啲貢獻
Btw個角好似黑返黎

sarr邊線真係望都唔望人求其踢向中間

比利亞嗰種廢

對面後備席得五個人
有兩個係keeper

細梅勤力

辛尼浪費了紐亞個助攻

差啲紐亞助攻

入球小偷

Nothing

踢咗成場終於入

雞比1A

死黑鬼好中意跪

俾得好靚

sarr除左快真係無咩優點

不過佢比起pavard richards真係快好多

Sane有冇飛機咗五球

又換大鼻仔

sarr呢球傳中係咪玩野

可能真係有

國米就完場仲0比0

好睇 對攻

佢分波好似仲好過roca

山狗頂咗落LKK

下體入7球都夠晉級 睇佢16強點死

佢16強守起上黎踢反擊兩回事

艾力臣搞乜地中海

薩克達個龍牛到

薩克達咁想打歐霸咩

薩克達為左踢歐霸死守

完全無打算贏波晉級

入一粒就打歐聯 輸一粒就無歐霸打
選擇唔失波拖時間
加柏或成最大贏家

聖佩由三冠王變小組第四

加柏咁樣都唔駛出局

上年都八強定四強
係比國米炒

輸波出線

Official: Bayern's potential opponents in the #UCL round of 16:

• Lazio
• FC Barcelona
• Sevilla
• Atalanta
• FC Porto

佩 加柏

薩克達雙殺賤種兩平國米

但兩場比加柏炒10球

m記輸隻垃圾左閘同右翼
兩件負資產

都幾好
除咗西維爾會比人打之外

16強4隊德甲

對巴塞會唔會俾人復仇

我哋都有件癌細胞左翼同右閘

6隊出曬線
除左小組賽都入唔到嗰隊垃圾

希望抽中對波圖

加柏原來係歷史首次16強

當年牙泰帶領反cup序幕

因為哥狗條廢鳩唔識帶作客

雞比半場入替有助攻
差少少有波入 收貨

留名

個標題

係咪近年最多德甲了

巴塞啦，連呢隊都打唔贏就番歸啦

Roca踢成點

我都想知

厲害了，我德國！

其實phonzi復出都幾快

賓周馬歐聯入波話咁快追貼利雲

仲要幾fit下
相反對面帕華

佢唔知fit咗定發掘到輔鋒位呢個新位置
有返過人
仲有球遠射幾靚 兩三球禁區撞射都差少少
係對面keeper醒神
好過打足全場既sane

Btw新開個FC Bayern World好正咁 想去

薩克達攬炒成功

後生仔係唔同啲

咩發掘
賀芬咸嗰陣咪打輔鋒

我知呀
係拜未打過呀嘛

防守幾下做到嘢
比波都係分下邊咁 直傳好似比失咗一兩球
同好似成日塞住聖保傳球路線咁

Hi

條精華佢好似冇出現過

Sarr就不斷出現但好能on9，死斬爛斬唔知做乜

Sule唔知係咪串緊Sarr
雖然加仔都有斬

sarr尋晚真係唔望中間斬

火車頭踢902 roca完全無受壓過

無點創造機會 淨係喺中場分下波

傳Camavinga？

有冇人真係有睇呢條友，黑人中場即刻諗起聖山

Take咗嘢？

aimless crosses

1978年決賽輸比利物浦
軒sir之後退役

youtube段精華，一嚟就係sarr派膠

凱婷嗰下後腳勁瀟灑

反而慕婷段精華顯得好勁

是咪要開始迷慕

樣衰blm 不了

出面講到拜買de jong似層層咁

Neuer型到

係就快，不過撚會拎70m買人咩

沙歷咸：太貴不了，平平地喺法國搵多個黑鬼番嚟算

Camavinga ok?

見到基沙文同huawei割蓆

反觀抖音佬

佢都唔平呀
不過聖山之後 力架天才中場不了

應該去PSG啦

有名你叫抖音佬

利雲4場歐聯入得3球

嘩其實rb都死撚硬
係名宿波果三隊有啲啲機會偷下雞

我都係咁話

我覺得鏝有機喎

打祖雲應該有得打

自己主場都贏唔到rb仲好意思講

Sad but true

冇衝突架
拜打呢堆都難踢

劇本應該係werner倒戈

farmer league全部出線

farmer league 全部16強出局

Fein歐霸兩個助攻冇人講既

無人講咪你講

包唔包PSG

件黑色二客到底印加仔定細梅好

對沙利已經冇任何期望

沙利轉會操作 正苦抗疫 同外交部反制措施一樣
都係冇撚用

沙利：屌，去德甲唔叫，依家先簽就無癮啦

Szobo都簽唔到仲話簽De Jong

De jong有天價解約金，啱哂沙蛇解約金獵人

大家覺得抽籤中邊隊最有利

Szoboszlai：人哋簽就型，你簽就柒架啦

個人想抽拉素/真藍黑 冇咁悶架嘛 其他近幾年都對過
尤其想睇利雲恩莫比利兩大刷pen射手對決

五隊牌面睇就應該波圖比其餘四隊好

谷鳩氣

打阿特蘭大應該幾好睇
次名比較勁既都係下體 rb
呢兩隊都唔會撞到
同埋勁個d都去曬首名
冇邊隊跌落次名

平時打完嗰個星期就有抽籤睇，今次要等到星期一...

講咁遠做咩丫
連紐侯斯都未搞掂

加仔女朋友ig堆cm
成班毒撚咁

呢啲真係racist

外國都係好多痴線佬

今晚強陣出擊？

原來同曼市打吡撞時間直落仲有馬德里打吡

以前曼市打比同拜撞我會睇前者
依家廢鬥廢不了

估唔到上年入九球既雞比今季一球都未入

而家d打比越嚟越冇feel

16強就入比你睇

睇哥蛇表演

呢堆會唔會有啲仲有用過Sarr Costa

可能都係22號啱佢多啲

陣間著住件22睇先

點拿比一拎波好鍾意跑入中路，塞死晒而唔走邊線？

依家傳緊馬賽件中場

馬賽中場Thisav

史特加冇左神鋒之後勁左咁多

不意外 冇記錯下年free agent

史特加

好睇
多仔冇夏撚廢咗一半武功

1:4

痴撚線
史特加班友個個保特咁

cls

法傻換走Can諗住加強進攻？

列奧斯真係好慘...

神級換人
成條中場不設防
諗住三個中堅自己搞掂晒就算

拜迷唔記得自己隊波都比史特加炒過

5:1

Hummels

多仔哩個陣
同的地齋攞保定打中間一樣
一爆就穿

蘇利同Nianzou又傷

睇嚟依家翼鋒順位係Coman>Gnabry>Sane>Costa
大波/搶分出頭兩個 太公波/德盃出後兩個

每場剩係希望雞比有波入

早幾個月復賽對帕林聯已經好難踢
一陣陪多狗一齊柒

希望係拜對親佢都有波入既關鍵先生帕華做嘢

笑咩人5:1，我地上年夠試過

人地炒教頭就到我地驚了

痴撚線
原來計今週開波之前
拜今年淨底三場分別對2 5 6名
夾埋30場只係輸咗2場

今仗就係第3場輸波

Sane幾時先打到係鏝城個水準

返返去左邊先講啦
成日想係右邊推大位

紐亞

又劏穿

隊中堅失位方面真係世界級

明明落底傳中好勁
過黎冇呢招既

致勝關鍵：
走聖保聖艾中間空位

紐

1:0

Siu

Diu

連續五場德甲先失波

笑多狗呀嗱

呢條後防

性感到

紅衫先係拜仁？

雞比

雞脾

入到就世界波

加仔破咗高文時速紀錄

加仔破紀錄

一場就破咗

第幾場失波啦屌

其實柏林聯今季換咗啲乜人勁左咁多
尤其是今場已經冇咗max kruse

Flick都抹咗好多場鼻涕

對熱刺個場嘅雞比入咗啦

又要po番個4球gif

防中中堅真係缺一不可
保定係上季歐聯迴光反照呃咗我哋

Btw個sponsor又幾靚
睇咗。T。。咁多年通常會唔慣但又冇

屌你加仔頂比人

差啲又收皮

Davies咁樣頂番轉頭

係你學識唔好讚隊波果陣囉

個半大開到未

12M

12碼

抖音

想呃pen

屌

原來冇事

利雲腳軟？

腳軟

抖音躝啦 出凱婷好過啦

兩邊夾埋浪費咗最少3個單刀

輸左一秒先諗住呃pen？

發軟蹄

比牌利雲啦，插水…
射腳飛機都好呀屌

雞比利雲未訓醒

杜出得返下場比Muller抖下啦
呢排佢有啲高華帶既味

上場幾好

成班傳波冇準星咁

百屌雞比利雲

有冇拜迷子同我一樣有個夢想
就係正式比賽裏面紐亞唔係打龍

兩閘入到波既我印佢哋著住去join跳舞群組

我而家只係想隊波個個都醒神d

講真 呢場輸硬 贏波我切柒

跟據田忌賽馬 反正唔夠打
出晒Nubel Sarr moting costa roca留力下場ok?

Union Berlin個Banner寫Neuer乜？
唔識德文

哥係咪Roca附身

Neuer德文好似係"新"咁解

屌，可唔可以唔好比人逼一逼就甩呀

係囉
就係想知新乜嘢

加仔係咪真係比ig事件影響到

依隊波 歐聯16強一定出局

應該後面寫 電視直播嘅錢要公平分配

利申Google translate

雞髀啲世界波成日比人救走

百屌全隊垃圾拜狗

半場追唔到和 仲柒過多子

點解我地拎完歐聯之後果年就咁柒

屌
仲扭乜，射啦

呢個位有罰球

上次都可以瀨條垃圾光頭佬
今次要瀨武肺 多謝中国

艾死撚開啦

橫傳>橫傳>橫傳>長傳>比失

睇黎甘真係要下個星期即刻出

如果唔係只會繼續失分

踢到成Pat屎咁今日

然後冬季窗即刻同我買返艾簡達拿

利記都唔夠人用

我覺 見佢咁愛佢女朋友

算啦
格硬出又傷過仲死
三連敗2021再出發大聯盟仲好

所以高層咪話要買翻隻世界級中場

然後睇中dejong

不過有source話可能性低於1%

依排無追 咩事
利申我殘廢唔識google

半大咁都可以冇

上季兩次對碰都勁吃力
點半大

匈牙利仔都搶唔到 仲dejong
叫講波果個尼祖迪莊出山我就算

拿比利雲個到兩球
對面單刀射斜
加埋都3球唔入

對面出卡列奧斯可能有得打
佢掟個波落利雲隻腳彈入網

放煙花乜料

唔射埋

保定d狀態真係食得蕉啦
波都唔識斬

屌又差D輸

好彩冇賭王 有賭王應該456咗

求下佢唔好再斬

一啲組織都無

有佢咁樣9斬好難踢，仲要係咁輸反擊

對面個前鋒把握力好少少 已經456拜

屌你老味保定岩岩果下乜撚野清波黎

好心後場唔好玩高章啦
狀態又唔係好

有身分證都過到保定

Flick:7 10你兩個咁中意佔中
直接放你係中路

柏華點會咁樣引去中間

下哥比人扭過唔追呀？

其實利雲狀態呢個月都好差

gnabry sane落場直頭隱形

中場問題已經講到口臭

後防又成日派膠

如果唔係coman都應該輸多幾場

中場最後佢架啦喎

又一次

依家真係靠梅拿啲冷箭

唔好讚，唔該

又係高文

又靠coman

高文又救世

Conan

Coman=奶媽 好打得 全班第一

Coman靠你啦

無啦死拜狗靠一條友carry贏閪到咩

百屌啦，我驚保定個仆街轉頭送返球比對面呀

冬季買中堅求下你

百屌

有保蛇輕鬆輸翻

靴傷幾耐?

熱緊身喎師兄

中場 中堅都要

Pavard扮嬲之後攬人

我仲以為會開拖

件黑鬼咁大隻，都係笠水了

甘提呢啲有錢都買唔到，市場上得fdj夠班，但撚會有咁多錢買人咩

大佬勁racist

真係要買啲Vidal咁款既mad dog型中場
依家除咗甘其他踢得太舒服

有傳過冬季杜國米換eriksen

我就覺得麻麻 寧願要杜

其實哥防守勁咗好多，不過呢排feel到佢真係攰

恕我軟弱

睇落無上年咁牛

同感

其實我覺得哥無甘喺隔離踢得差左

Eriksen除咗年紀之外組織都不錯既，但係條友個態

杜要走不如加錢換fdj，好似Arthur單deal咁

又要屌保定，d傳波醫院到

無甘之後都carry咗一陣，不過真係攰啦，場場冇佢就冇中場

5同29兩個發覺人今日唔錯

又差d輸

條架仔呢腳

杜終於復出

哥唔好傷please

舒服哥出嚟了

fdj好似巴塞破產都唔會放

Sane反省下唔該，咁高身價踢到咁

架仔個球pavard篤到

水貨Sane有價好賣

Sane出嚟有無腳好波 屌你老母

咁我想睇巴塞破產多啲

哥嬲自己？

好能炆受傷？

利雲今場都踢得幾差

進攻終結者

佢d傳球球球唔到位

啲亞洲人專入紐亞
一陣佢絕殺了

留意到費蛇根本唔信輸狗，落後都唔會出

大b：屌你老母

廢時佢又奴性重出嚟跪地

講真依家啲比賽密到憨撚鳩，加埋歐國聯根本冇得休息，下下淨係想搵錢

過幾日對狼堡仲打乜鳩

又後手 招積到

重現kdb個陣

要不是紐

前兩年利雲都仲識射freekick

依家球球射中人牆

冇甘啲死球都閪閪地

屌啦星保定搵次食返住人得唔得
又漏

無甘場場閪波

留意到我地龍門球開波個套比人睇穿咗，直接俾你開短，塞住個中後場等你比都冇得你比

如果kruse唔係傷咗 我諗今場我地會被大炒

點打狼堡同利華

Sane有啲閪，和波跑位都唔肯

一個二個唔撚願跑

Sane換入嚟都咁，認真失望

呢球大力好難拎

咁都救到

屌，天亡拜狗了

命運

其實我覺得佢踢得好唔開心

我有少少懷疑佢自己後悔過黎

見佢之前入到波都唔會慶祝

依家係咪hea踢

咁鏝仲西過我地既

對面個龍好似梅迪薩卡

Pavard呢下想點

需要zz運氣

alaba

聖辛

好彩聖保聖艾最後呢季
睇到忟

唉屌你老母

屌你老母柏林聯 踢埋啲賤種波 成隊縮晒喺老母個閪度

踢半場咩屌你老母

樓上似賭仔

多謝柏林聯賜給垃圾拜一份

收嗲啦，屎就屎唔好係度賴地硬啦

有一分咪算係咁

真係要封聖，態度好撚西下

冇得賴賽程啦 幾個抖足一星期
四隻翼有三隻翼冇態先係問題

得細梅有心有力踢
只係太後生處理唔夠成熟

你都戇撚鳩我有話拜仁踢得好？ 成場係咁交失波

想講 聖拉 聖佩 態度好好

冬季多哈訓練唔該操返起班友佢

弱隊係咁踢架啦

中場仲大濟
冇個ball playing midfield點踢

不過隊波跑動少咗好多，好明顯真係攰喎

我好似未見過佢喺拜發自內心咁笑過

你睇下史特加

你都on撚9
戰術成功 佢地打得好 依一分佢地好值得有
輸錢就收皮啦 拜仁都買 死傻鳩 返屋企飲住你老母對奶嚟喊啦

仲有隻正前無態

上季靠佢入波

呢個球員10月之後唔係好識入波了

掛住堤了

真係得tap in波入

明明上季好多自己轉身抽埋去

對面今場跑多過我地6公里 CLS
佢地應該要有3分

要走既始終會走

可能見到華為單嘢

要不是紐亞

踢得好好，佢地完全冇放棄進攻，下下靠體能爆你

仲有個位係梅拿嘅俾波 走位 無晒
真係連踢咗好多場 無得怪佢

你都痴撚線，咁都唔係走去屌對面架
對面戰術用得好唔洗失分有咩問題
輸唔撚起唔好賭錢啦

對面值得拎3分 以波論波

得杜踢到佢個位，佢自己又成日傷

又冇咗甘，杜要頂都頂咗甘個位先，傷埋哥利斯卡可以唔洗睇

我都係咁話

我真係覺得佢自己唔想踢拜仁

佢落場好似交功課咁

係呀飲緊你老母啲奶 鬧下都唔得？呢度係柏林聯球迷會？一定賭先可以屌？拜仁今場踢到成Pat屎 不停交失波 攻都攻唔到

上季就一路講緊我地跑多人地幾多公里
今季就到我地d人唔撚識跑

講真拜真係tier 1，拜仁都唔想踢仲想去邊

姑鳩寒呀 唔買攻中呀

最弊係走左無簽返嗰同級數嘅返黎

返04護級

呢度拜仁球迷會啊，所以你躝撚返出去啦爛賭二

你躝啦屌你老母，依到拜仁球迷討論區無撚人歡迎你呀

垃圾拜仁 咁都贏唔到

大佬

咁多賭仔入黎

唔洗輸都好開心了

同級數好似難咗啲

同埋依家都係因為甘傷咗先搞到隊波冇哂創造力啫

我覺得班球員唔一定係想踢皇巴拜呢堆

你見佢真係有開心過咩

次次入波都唔係點慶祝 交下功課就算咁

無晒passion點踢啊

諗住對柏林聯贏硬 輸到爆廠

咁你咪自己出去開post屌柏林聯囉

九唔撚搭八

拜仁球迷啲要求真係可以好簡單㗎啫

是

話說今年歇冬幾多日

對面戰術做得好 球員夠博 以波論波 佢地係打得好過拜仁
憑咩去鬧 佢地光明正大 無黑無暴力 有咩問題

你連尊重對手都未撚識 你就收皮啦

無同級數都起碼簽件次一級啦

走古走thiago

中場淨係簽件要培訓嘅roca<-大鼻仔青訓都可能好過佢

之前直接國米打包聖佩 brozovic今年一定無咁辛苦

真係鬼唔望你班賭狗賭到家破人亡

我諗關冇正選事，次次入波都錦上添花

咁嘅態點踢正選

但係佢正選都係踢到成pak屎咁

真係痴撚線 輸錢輸到傻

可能唔滿意唔係長坐正選
不過佢都25底 背脊有個著鏝波衫既紋身之後唔知咩事比佢blur咗

結論：BLM信唔過
加仔雞髀高文可以觀望下

原本失分、隊波又踢得西我就谷撚氣架啦
有傻西衝出黎比我屌即時gur返曬
真係唔該曬

佢兩件都救唔到干爹啦
仲要唔平

真 睇到班人heahea下 本身都火火地
好彩有幾個傻閪出嚟做出氣袋

不過算啦隊波都係人 唔係機器
總有啲低谷既

當初唔係喺曼冇正選先想嚟咩，定我記錯

佢傷完之後都好似頹哂咁，上場又睇唔出佢有踢正選嘅實力，態度都唔需要多講，呢五千萬

果隻賭狗如果未走既
不如考慮下收錢做出氣袋比人屌
好過你ON9洗撚曬去賭

講真冇甘係差咗，但都唔係一個人搞到咁啦

上季提，甘，梅三個中路做波，加仔高文聖佩同雞脾側擊，加加埋埋成7個都有能力帶動攻勢先入到咁多波，仲有古呢啲搏表現會有啲突破睇下

依家傷咗甘，走咗提同佩，上面就得翻一個高文有態，我覺得好難唔關疲態事

其實都低成個月

依家好多人嘅印象仲係覺得拜仁好勁 拎多次歐聯冠軍無問題

但係我地自己知咩事

我敢講呢家呢隊波絕對入唔到歐聯四強

到時比全世界恥笑先尷尬

佢最屈係左路推進 同丁力/kdb玩小三角刷入球
黎到接完10號就想接埋robben條右路
但大位又cup唔到下下中間等接應
Flick又陪佢癲喎 次次比佢打右路

但往年有個歇冬比隊波調整返個狀態
今年就要一路死砌落去
真係唔知費蛇有乜計幫班球員重拾狀態啦

淘汰賽班人會積極啲既

不過衛冕都冇乜可能，唯一係今年都冇乜隊有態

反而我覺得隊波大賽先會認真踢
出到歐聯變另一隊波
可以用厭戰嚟形容

歇冬係咪要打世冠

我就一定繼續支持佢

希望佢可以踢翻起嗰狀態

不過與其話sane或不對辦

我覺得gnabry先係大問題

今年好似直情換左個人咁

換咗7號就無好波過

佩真係值得買，防守同態度方面感覺上已經好過依家嗰堆好多，有佢加仔可以無顧慮咁上前助攻，對隊波起碼多咗一個進攻選擇先

加仔之前又踢開翼，上季出啲波都唔差，又有突破能力，依家感覺有少少哂咗

平心以論 係幾慘嘅
上季復賽到依家都無咩點休息過
都明佢地會好攰 尤其長期正選個班
希望聖誕佢地休息到之後會好啲

BTW下兩場都對不敗球隊 只求有一分算

恥笑我就無乜好驚
三亞又試過，哥狗三年又捱過，蝗狗將黑都講成白都試過
我比較著眼隊波點樣攞返狀態多D

其實雞比下半季除咗入波都係隱影

記得係拜區成日都燈到佢由消失到無啦啦入波

其實我覺得關波衫事
尤其是開幕戰帽子戲法之後期望高咗

真係比傻靴打中堅啦
中間兩件真係好唔穩
N23 同Sule又唔爭氣
由其保 真係放Wechat好過放佢

佢啲入球都係右路推大位起腳咁制，真係以為自己洛賓上身咁

佩

costa

之前個個屌高文, 而家睇嚟高文先係最靠得住嘅翼

調左去2月踢
（有無得唔踢啊屌）

掛住2r

班blm冇乜球商下下死去

賓爺幾時返黎做教練教sane射波

講完就唔係㗎啦

真 對比成績 係真係想依班有實力嘅球員打返起
如果失幾場分可以打返起佢地又有咩所謂 無德甲都無問題

沒收件7號得唔得

有國王一半作用先俾返你

我覺得依家叫2r返黎隨時都好過佢地兩個

買佢翻嚟都係想佢搭4鋪好未來條後防先啫，可能想比艾蛇最後一年踢多啲掛

同埋我真係唔知靴到底係咪100%好翻，成日都好驚佢又傷過

係咁當我無講過, 呢度嘅燈力唔講得笑

馬後炮咁講句
唔要佩利錫而借COSTA返黎
不如買返國王返黎好撚過
國王無速度起碼都仲有腦有腳法過DC啦

佢係祖國玩得幾開心咁 都唔似咁早退休

洛賓而家踢1場休5場

大家覺得球壇有冇人踢法似列貝利

呢種組織型翼位真係好難得

體能一定無咁好架啦
但態度同技術一定好過佢地

加仔 傻靴 艾蛇/sule pavard

我都覺得最好應該咁

保定同真係唔好續約了

佢想留都唔好比

功臣唔好走得肉肉酸酸就得

艾蛇其實我想佢留

個人情感真係唔想見到佢去第二隊

球商屌打，永遠記得無速列貝利都撚爆賤種

依家就算有都未必會俾人當翼咁打
有都打中場啦

依家無哂左右中場呢樣野啦，係咪唔會再有國王咁既踢法既人

但dc依家扭又唔扭爆又唔爆
條死電競狗

佢同alaba條左路真係好好睇

兩條友默契好到

國王去到意甲養老 技術都係超班
佢真係好撚勁 好想打J

當初想要lemar多過佢，以前睇佢踢波覺得佢用下腦俾直線咁唔係靠速，覺得唔踢馬體會可能會翻生

冬季簽國王回家了

怯蛇旗下既辛祖 世三
廢啲既有德國泰奧雲同法國戴斯拿

怯

好撚想2r留多季就有多個r聯咁走

不過佢2個唔走就冇佩同古

原來係因為咁d球員先咁廢

其實係咪唔會變翻德國電信

原來係件戰衣問題

我覺得辛祖世三都唔似

Thisav少睇，你咁講有啲期待

希望下場隊波可以醒翻下

呢個賽程仲係咁嘅狀態應該跌德甲冠軍

其實對翼冇態唔係最大問題
連埋muller都冇態先攞命
好多簡單波都彈到九丈遠 點組織上去
係啲走位仲係度入幾球救命波掩蓋個問題

所以夏天冇新攻中沙利仆街死啦

下季一次過走艾蛇，保定，查馬點死

冬季簽定人接定班先啦好心

做underdog追下甚至失埋我覺得仲好睇
年年攞開始有啲麻木

成隊波冇哂個種energetic既感覺

好心簽多啲有質素既人做輪換啦仆街

我覺得失一年可以激起班友仔嘅鬥志

放心，下季都係會壓哨租借

ff 好想做第一隊衛冕到三冠王既球隊

咁既態世冠都冇

好想要fifa章

我都覺得muller有呢d問題

不過無點名話佢

因為其實成隊都差

我情願唔踢世冠
啲賽程密到咁，踢閪咩

對沙利唔抱有任何期望

Muller潤滑劑既角色嚟

隊波冇態佢踢法都好難一個carry，特別係利雲都沉，冇得同佢兩個撚one two

呢三件希望可以好好睇睇咁走

真係功臣黎

想球隊進步都一定要清

利雲有時都唔係話沉
而係對面幾個叮佢一個
佢下下一個打幾個真係搞唔掂

但其實我哋今年只係打多rb三場
歐冠德超歐超（但佢小組賽博到最後 拉返勻差唔多）
德盃大家都打到決賽
但人哋仲keep到 迫到你瀨屎
點做到

打打下我撚到幾點
1.國際賽應該冇拜咁多球員要踢
2.後備有料到 古華特 Adams 上場打拜olmo kampl都係後備 拜得sarr costa sane Roca

認真簽sarr真係好撚差既決定

先唔講佢陷害甘

本身簽隻攻強既閘同柏華競爭又好，戰術調動又好，但條撚樣攻守都廢

柏華又明顯守多過攻，下下企到後過隻翼，需要人側擊overlap/1-2拉下位比辛尼都唔得，搞到兩邊死火都冇得換，真係寄望加仔快啲執翻個態維持翻三中堅加仔攻好過（但哥斯達條柒頭防守又係hea）

Hansi Flick stats by month

January - November
Games:- 43
Wins:- 40
Draw:- 2
Lost:- 1
Win percentage:- 93%

December
Games:- 10
Wins:- 5
Draw:- 3
Lost:- 2
Win percentage:- 50%

嗰數據又幾得意

上年flick12月都係連輸兩場

但係之後成年都keep住贏

但係佢今日好多decision都好差

傳波差 決定差

今場無得傾啦，全隊都差

結論

無甘在場屌鳩其他人

我地班大帝開始放軟手腳了

上年有肺炎抖咗好耐

結論：沙利我屌你老母

所以我之前咪話簽唔到dest係轉會窗最大敗筆

依家又要忍sarr幾年好似之前聖拉咁

上年贏哂天時地利人和，本來我地冇利雲

不過其實Flick都幾硬頸（非彈 好事黎）
你塞啲垃圾比佢佢係唔會重用（Sarr costa moting）
其實Fein Roca都係 不過我當佢哋潛力股唔計
艾sir一定要打中堅 even左閘防中荒都好
仲有德國隊長期夥伴梅點都正選

望到dest係疤踢得好真係好撚炆

一來錯失好球員，二來連疤狗冇錢又大敗完比我地都搶贏人就好屌柒沙利

其實利雲都係唞3個星期啫，即使無武肺都趕得到八強上陣

呢單我唔怪沙蛇
Dream team主力同陌生地方後備
係人都揀疤

幫你攞完三冠，個教頭有form又知自己想要乜球員你都唔滿足佢要既人，沙利狗我真係屌你老母

谷鳩氣 睇性愛派對下下火

吓即係本來zz頂個排利雲就復出？

不過sule踢得翻係真，特別保蛇決賽傷出

支持車仔

見到下體啲中中多到拎黎打翼就酸酸地

即係咁，要睇住盤數我明嘅
不過隊波無成績就唔該唔好攞Flick開刀
有事唔該班高層自己孭返隻鑊佢

佢爽手啲滿足ajax條件一早買咗，本身疤都冇話要佢

最柒係知疤搶人先出翻人地一早要個價

不過呢單我諗唔多唔少都關我地8:2佢地賣semedo事

其實我地營運方式都奇奇怪怪

好似三權分立咁

flick教波 高層管理 沙利狗買人

我就覺得買人應該按教練意願去做

而我地就係沙利自己買堆人逼flick用

今個轉會窗好似得葡撻係flick點名簽

roca sarr costa呢d應該都係高層/沙利idea

不過我地呢個方式的確令到球會財政好健康

Dest 25m其實唔貴，買sarr都去咗10m（雖然佢加埋roca都仲平過dest）

結論： 我哋自己攞嚟

依家球壇主流都係咁，教練有買人話事權應該得翻以前費格遜同雲加（不過爺爺尾個幾年都俾人削權）

dest > roca+sarr for sure

roca sarr負資產黎

roca仲要自己培育

sarr出場就派膠

又好似係

唔似其他油王隊咁

教練想買咩就買咩

有鈽241既話我會逆轉返10月叫沙狗咪撚簽Sarr

仲柒撚過ooo

不如買Messi 啦屌

Roca一定冇你睇到咁差，有啲技術有視野有長波咁，個人覺得係deep lying midfield個種，即係沙比個type

都係個句早幾年拜仁已經想要佢，傳過30m到買佢

但啱唔啱flick用係另一件事，佢要活力型中場跑上跑落就一定唔係roca個類，你都唔會要期望沙比好似甘咁滿場飛

兩件都唔識防守

ooo進攻應該好d

ooo好樣過個賊啦。

不過其實上年個陣太夢幻寵壞咗大家 其實可遇不可求

屌，上年問軒三冠定上年個隊個個話咪燈冇得比

我覺得佢係破產版沙比
佢當年一把年紀黎都有啲長傳重砲睇吓
Roca⋯⋯仍需努力

睇左佢咁多場佢依家真係沙比1/3都未必有

踢deep lying midfield唔現位攞波分波

無creative pass 長傳又完全唔準

我真係唔係針對佢

大鼻仔隨時好用過佢

諗諗下其實Roca係頂C11
咁頂泰係M42定蛋撻

我都係咁話

利申佢落場睇足咁多場

我真係明點解flick唔用佢

我以貌取人的
呢舖撐Roca

如果roca係頂c11 我都係寧願要c11

大家差唔多價錢c11起碼有球遠射

m42踢多幾年 如果keep住有上陣機會 有泰level唔出奇

蛋撻未睇過真係敢講

搵成班legend比班現役點比啊
後備席傻靴杜古點都好過寂寞的桌沙傑利NA肥鳩啦

啲大陸仔話c11打六號位幾屈
又肯帶波殺出重圍

可惜佢心頭高嫌出得少

Kai踢成咁睇泥可以打劫車仔

我唔貪心
撚伯好似之前咁唔理豬同華碩要佢哋仲好

我都覺得C11有潛質
不過我地上年又真係無比過機會佢
攻中鐵膽muller 防中甘 thiago goretzka已經爭崩頭
杜 JM 呢d大佬都要坐後備真係點都未輪到佢出

三個箭頭 三個中中

英撚戴耀廷

華碩勁想要

豬佢係阿個陣已經覺得來拜就好

what happened is happened
你只會睇到拜狗柒多鑊

Welcome Brandt and Kai

其實不能算唔算國王果種組織型翼鋒

Btw Sane同Kai真係難兄難弟
兩個咁高價黎 但完全達唔到球迷既期望
一個開始比人狗化一個就嚟封聖

想要返T。。心口

好耐冇睇過Brandt打翼

屌呢件真係要買，係唔知好似漢尼斯話佢唔夠班？

有冇傳過會買klostermann 好似幾勁

冇

Kai去轟個陣車po丁得好犀利
睇埋今季之後表現再講都未遲
唔得就要過嚟學下野

德甲左上角比分會show ig即討，英超西甲都係Twitter，有冇人知法甲意甲分別係咩？

我想問 有冇人知邊到有得買拜仁嘅風褸 今年想買翻件著吓

上網輕鬆搞掂

其實上年件hoodie好撚靚 好後悔無買到

其實上年件三客都好撚靚 我都好後悔冇早啲去睇

理性分析拜仁職球員現況

比隊友雷：
Neuer
Flick

Carry：
Coman
Hernandez

冇態/攰：
Pavard
Gnabry
Muller
Lewan
Goretzka
Davies

心態有問題：
Sane

個腦有問題：
Costa

能力有問題：
St.sarr
Moting
Salihamidžić

唔啱位：
Tolisso
Al sir

等成材：
Musiala
Roca
Nubel
Richards
Big nose

醫院組：
Jm
Kimmich
Sule
Nmsnsjsnw

中年危機：
Boateng

N/A：
Gomez

多仔輸5-1後炒教練

終於炒左

玩留
仆街史特加自己爽完就算

法狗要走了

不求ullm，只求mukiele

季中客場5-1
有冇手足準備all in多仔三冠

Dllm 又屈鳩me

ullm先係我地最需要既人
而家中堅個個都on99

Ullm 其實都on on地
係身體質素搭救 類似五年前保定咁

比人炒5：1然後助教接仼……… 個劇本咁熟口面的

又快又過到下人又有速
反正艾sir 蘇利距離離隊不遠

怯蛇個助教會唔會係多狗版Flick

拜狗顫抖了

所以我地要大力吹奏了

Roca同啲新援幾frd
一張影住Sarr一張影Moting

Edin Terzi is set to take over as head coach at Dortmund for the remainder of the season. Borussia Mönchengladbach coach Marco Rose will then take over permanently in June 2021. (Source: @DiMarzio)

沙狗再度縮下年真係返三亞

Sule點解要走

多又搵加柏教練？

下個轉過黎既會係邊個

佢飲食習慣屢勸不改，高層就來放棄佢
佢仲要想去獌

又搵加柏系領隊

幫Borussia挽留人才
大普魯士共榮圈

Reus 世三 怯 Rose
Who is the next

Reus, Hazard, dahoud

Prussia

Thuram Plea Newhouse

清有subscribe del f叻迪？
咁detail都知 btw佢飲食習慣點

當年佢傳中James入賤種同對巴西回身追Costa明明好好J
呢一兩季唔知做乜

Lm more

Wadiu uth

Son同Kane又互含

我哋對7同10係威過一場

搞左好耐都未起到身

上年7月都已經傳過佢完季之後係咁食burger搞到超重俾高層照肺

我都記得佢好似講過想為曼聯效力

史浩克真心慘，一個上半場撼傷2個頭
補15分鐘時

烏達卡個頭用鋼板整

暴頭呢啲嘢可大可小
狼隊個占美利斯

所以琴晚抖音撞完都嚇咗嚇

而傻靴應該青訓時期撞太多
依家醫唔返

咁SARR應該係天生弱智了

臨完半場又撼一個頭，cls比賽

佢同慕婷係Roca好朋友黎 唔準你咁話佢

呢個真係慘我覺得佢係有實力，就咁個足球生涯可能就玩撚完

04

唔好咁啦

拜區燈力真係唔講得笑

奧格絕殺

好彩揀咗睇

富咸

打少個都贏唔到on99

有冇人見過M未嗰件hoodie
搵咗好多間Adidas都冇

利上榜首了

發揮連登燈力

多毛賊居然會炒教頭明明上咗好多潛力新星拎靚數據㗎啦，咁都要被炒

卡馬歷個直線靚到

富1-0
仲打得幾好

十二碼啦即刻

咁都吹冇計啦
冇運 撲到都入

下下場要同利華爭冬季冠軍

拜狗燈力
話時話南野後備入嚟當T6咁用都幾癲

一隊強勢一隊弱勢

我地班球員有咁貴咩其實

04加油，差5場就追到打比郡

甘 哥 加仔 呢啲漲價脹得幾高下

法傻終於走嗱

有汁話巴塞有問價alaba

alaba話要10m年薪加15m簽字費

巴塞已經話比唔起

但係佢點解要我地出20m

btw gchi alaba加錢換de jong

每場最少派一球比大家

歐聯升唔少身價

差啲有得bin屍
富咸呢啲easy ball我地食銀滑

bin人做乜
自己隊波唔夠柒咩
人地多蒙特炒法傻喇
顛倒啦拜狗

傻靴細佬都幾撚勁

踢左閘踢到坦克車咁cls

一個佢一個夏基美 唔明賤種點解咁都放

然後留返ooo

然後我地唔買佢地個咁差既ooo

之後變個再廢啲又樣衰既sarr

又諗起佢個奸笑樣

其實以前係馬賽正選都爭唔贏日本仔都伏伏地
希望下季放走 用Richards仲好

屌佢老尾快有撚柒用 成日見到佢唔柒追波

真係寧願比多d機會richards

準備抽籤

加柏對曼城

我地打拉素

拉素對我是手機

利要對RB

另外三隊德甲都完全唔易踢

好睇喇
利雲好似串過immobile意甲踢多四場先贏到金靴

分分鐘德甲得拜仁入到8強

咁有自信

RB打殘陣利 有機會
加柏多數gg
多仔西維應該都惡鬥

高路斯可以聚舊喇

德甲送分童子對英超雙雄

二月中後先踢
到時牙泰vvd復出再傷再復出都仲有時間

音樂佬對抖音佬

以拜post燈力係咪會冇左最後個復出

就係想咁

到時隊隊德甲打惡野都出到線
係得拜狗比拉素踢出局就好笑了

上年衛冕冠軍都16郎啦
小妹我已經睇化咗

Vvd 傷到幾時

同樣都係跑得快，雖然ooo係唔勁，但人地個態度贏撚哂，真係死追爛追個種

冇可能，全線出局就有啦

德甲全軍覆沒，今次就係拜狗拆骨搞衰成個聯賽

到時即炒廢帥

好似Out of Season

心戰嚟姐，唔好氹我開心。

黎緊兩場除咗對榜首第四之外亦都對射手榜第三第四
禾堡個荷蘭高佬上晒力
以前又話逢二進一

想知聖保艾蛇會失幾多球

今季黎講法賓奴仲勁
張曦雯成日自視過高以為人地扭佢唔過

Btw講起態度
P14+ooo同Sane+Sarr算唔算兩個極端

佩雖然決定差
但佢失親都會自己追返

ooo生得矮但起碼做足本分

Sane以為自己洛賓再世都算
Cup完大位衝入人堆失波九成企係原地望天嘆氣
唔會追返

Sarr仲仆街
老奉唔追自己走返入禁區要保定出嚟幫佢包
全盛保定就同你包到姐

Rudy仔後悔了

音樂比利要證明自己了

咁又冇既
佩都三張幾 賣workrate都賣唔到幾多年
何況佢個價加多幾m都可以買個後生既

Brandt去多22m 屠殺德國既Torres去鏝20m
就咁噏都兩個 我相信球探target實有更多更好
車仔已經證明咗黑起上嚟三隻翼係唔夠用

高層仲諗住偷雞摸狗年年係咁借人遲早會付出代價

某程度我覺得係租借問題，租借球員少機會上陣，難得有得上陣一定盡全力去踢

屌你狼堡隊臭閪咁勁射波唔踢歐霸

點解釋Costa

唔扭唔爆 成日攞到波就求其腳面比/回後
好似打機仲落力啲

即係好似幾年前賣DC去祖咁
賣佢我係唔反對，睇到佢進步空間係咁多
但就唔該買隻勁過佢嘅翼返嚟啦
結果今季唔買斷佩利錫，原本就無乜野嘅
但你到頭來只係R件DC返嚟？
計落仲衰過幾年前
DC起碼上次嚟拜仁係買返嚟嘅
依幾季就James、古仔、佩、DC、OOO，淨係識借黎借去，屌

我覺得佢哋個mindset係三隻翼已經好夠 再多就嘥錢
但計到咁盡咁算死草遲到會有教訓
成日話財政穩健 一陣就係因為唔肯洗錢買人而失冠蝕仲多呀

Agger 大佬

下年簽唔到Thisav或同級/以上真係唔會再買波衫
unsubscribe埋YouTube 廣告唔撚撳

Free agent/多面手可以頂下muller
真係冇藉口唔簽

一係就買番啲有料既
一係就用多啲二隊

呢個就真係戇鳩

可能之前踢過覺得自己仲係一份子可以hea啲掛

仲有要屌埋Salihamidžić

場場坐喺場邊但完全睇唔到隊波欠缺啲咩
淨係識玩鬍鬚/激動攞牌
你係場場咁得閒不如躝返office練下bargaining power/scout下人

睇story睇到
原來gnabry助攻moting前sane第一反應係攤手

唉

季前仲好期待佢嚟會可以提升到一個層次，點知依家

車區見到 幾搞笑

Sane係有能力，但佢踢法成日融入唔到同人做配合，唯有再比更多時間佢
Costa無法子，又老又唔爆得，但佢係4個wings入面斬波最好嗰個
Roca真心怯場，踢得好明顯無信心，又係要浸一排先知得唔得
Sarr就唔評論，衰撚過港甲年代班黑人
唯一交到貪係Moting，可能因為對佢無期望所以無失望，而且佢打CF都真係做到hold波等隊友嘅作用
Nionzou傷到唔知去咗邊

正面咁睇，Thiago、Tolisso、哥列斯卡、L21呢班第一季來投時都唔算打得好好，但慢慢就上到力同埋搵到最佳位置，唯有比多啲時間比上面班人。而我最期待嘅係，Musiala同Dantas兩件幼幼今季打唔打得起

講到尾都係季初個問題
放t6走牙甘傷左/停賽點算
roca明顯擔唔到大旗
結果論右閘就柏華keep唔到上季表現
可能all in dest仲好，不過冇左甘唔覺得有咩分別

無咗Thiago同Kim，最大問題係呢幾場個節奏好差，明顯無人hold到隊友個進攻節奏，所以個6號位好大問題
好在Kim應該好快復出，咁樣至少解決返個中場問題
但好似你話齋，roca明顯擔唔到大旗，假如T6仲留隊，至少當Pavard打得差可以用Kim去頂佢，但宜家係無得咁做
我地差個有能力嘅6號球員

痴撚線

搶口阿迷速入

咁大粒花生

甘好似跟番大隊操

太長唔quote了

但其實costa先啱啱30
如果話佢老爆唔起我真係接受唔到
雖然話巴西人早熟早殘姐
我覺得係佢自己想轉型參與多啲組織
但個腦handle唔到

Sane就
唔知Flick主意定佢主意要打右路
打右都ok
但依家Pavard傷完紮住踢小咗上去overlap
人哋一個中堅加一隻閘mark佢推大位就易好多

至於六號位
其實甘受傷大抖學政府話齋真係個別事件
咁多季都冇幾次（touchwood先）
邊個一線肯黎同你坐 係輪換傷停先有得出先

所以真係等睇蛋撻咩料
其實都幾無奈
平平哋買德甲現貨既C11又嫌出得少
Fein又話唔啱用
Roca又水土不服
Stiller又就完約
Musiala打6號位又太削

睇完德甲ig條片掛住古囝了

Muisala用波都不錯既，幾期待佢成長，條友扭波既勇氣癲過提

同埋見佢左右腳分波都唔錯

sane係佢自己想踢右邊
踢狼堡未有甘應該都係西波
望就望利雲 雞比聽晚可以重拾狀態

其實蛋撻仲削過牙拉，
對着個蘇利咁既身型既撞過嚟，應該彈到幾米遠
反而牙拉身高ok，係大隻少少就好好多

今季R聯可以行到幾遠

16強出局

哥聽日出唔到

有得睇Tolisso Roca太極足球

Tolisso+牙拉就有

牙拉手腳成個港女咁 蛋撻頭ig啲相都有啲肌肉既
係衰矮

不過因為咁下盤可能好穩

拜ig pr 又拎9分鐘5球打飛機
之前個個禮拜still on top柒唔夠

聽日係咪roca證明自己嘅時候

利雲呢兩個月都無咩點入波

on Sané: "Leroy sees it the same way I do: he still has room for improvement. He gets all the support he needs as well as the time. It is important that you see the bigger picture, which I'd like to say it again: Serious injury, injured again, new club, new philosophy of football, training sessions and automatisms are missing, that is not always easy. We have decided to do some new things this week. We hope that this will work out

有咩new things do

轉打左邊爆底傳中

佢過嚟就係想打右邊

未有耐，大家再百屌下先

歐聯決賽球入球真係Coman Gnabry自信心分水嶺

諗起1516果件
果陣Costa仲玩緊rainbow 古沙仲未走

加柏

Mkk正選

唔知點解我覺得佢係暗串緊怯蛇

但一樣冇正選都係比寧咸出先

Kai係車好似踢得唔順

佢嘅能力都唔值正選啦

今日好似特別凍

頭先考試凍到個腦轉唔到

the club is not planning any transfer in winter

沙利蛇好波

起身幾個乞嗤連發

估到你啦

沙蛇：想衛冕？問過我未

甘美治復出 猶如世界級中場加盟

蛋撻一隊上陣 形同簽入潛力幻幻

南亞佬踢起>邊線人員過剩

南亞佬踢起個陣提亞高都翻咗嚟

冬季簽翻2r加叫拿姆小豬復出，應該都勁過今個夏天啲引援

完咗轉會窗真係冇先屌
雖然沙狗接手之後已經冇晒森馬啲突發重磅轉會

今晚對禾堡

歐聯時間但隊波德乙質素

奔Angela repo咗你

佢自從沙蛇之後貼地咗好多

華為同抖手足解約未

不嬲貼地，我地迷袁黨唔準你咁講

唔反了

哭，太開心了

迷袁黨又贏

建議拜po內所有ching自動加入迷袁黨

奔

回簽腳屍算啦

私煙死，angela repost
今天is a good day

好葡萄豪哥哥同腎

今晚場波有冇人睇

想識曉晴多啲

諗緊睇唔睇熱狗

雙開

然來今晚有
不過好夜吓 不了

Bayern XI against Wolfsburg:

Neuer (c) -
Boateng, Süle, Alaba -
Gnabry, Müller, Tolisso, Hernández -
Sané, Lewandowski, Coman.

#MiaSanMia

見到個陣想訓

3翼陣

我寧願走隻翼梅拿拉邊擺返個正常中場好過

我見嗰個係艾蛇踢中場，但真係343

之前好似無踢過三中堅

唉 04又輸波

04 20年第一場贏左加柏
唔係可以挑戰20年全年不勝

辛尼

睇左頭20分鐘已經覺得凶多吉少

前面keep住廢點踢

Philipp個look係咪抄戴巴拿

心口贊助商一日唔轉一日都拎唔到三分

Neuer都發波瘟

又靠高文

迷雲黨上水

失波>靠高文>餵比利雲>追返

有劇本咁

Btw Sarr算唔算判咗死刑
冬季直接賣走我都ok
知錯能改好緊要

文哥自從sane嚟咗之後真係上哂電咁 好撚勁

今場右閘竟然係sule

其實Flick係咪為咗維護沙狗簽唔到plan a先話自己friendly睇中咗沙狗

Btw

29>7+10+11

數字的藝術

sarr好似唔係flick點名

應該都係沙利覺得啱用

真係啱啱好

邊隊傻佬成日係度麥巴比
菜肉魚？

熱刺太好睇了

好少見前線得4.9分

抖！

利雲對狼堡終於上力

禾堡殺手

alaba癲到

又派咁大粒膠

Btw多狗算唔算埋沒德國球員
Philipp咁好波賣去鏟雪

諗緊一月簽邊間球會呀

4132陣

利華點解咁勁

杜準備走場

屌！唔係又傷呀

杜俾人踩左腳

下場炒拜

德國水貨走左

拿師d換人cls
halstenberg->mukiele
sorloth->konate

其實真係反唔落抖
場場係前面比人拳打腳踢

古拿禾傑啲肢體動作同Rudiger一樣
證明啲力架都係小兒麻痹

sane嬲到

neuer

alaba又比機會neuer表演

射地波十成九冇得救⋯⋯嘩neuer真係好勁

尚書大人你真機警

我屌你咁都唔吹

M42應該比抖

利雲慢sane少少

熱狗射極唔入

不敗隊-1

留意到拜狗又失波先

利華著撚晒火點追

鬧鐘唔響
訓醒已經完左場

咁撚凍 起唔到身返工

尋晚踢成點

見好多Ching繼續屌sane

落床個下打冷震

有開暖氣

高文屈機到，左翼位cup大位出同落底出波都有

咁樣人地難mark好多，睇精華佢斬比利雲同雞比個球都好靚

打完下體後上咗身咁

係打完psg

法國對翼狀態都識自動輪換
上季gnabry carry 歐聯入九球
今年對Coman場場餵奶咁餵
所以我好清楚知道下季到邊個發圍

雞比幾時破入球荒

但睇精華佢生翻啲喎

係 但都想佢有波入

狀態好d嘅話尋晚應該要入到波

佢都算miss左兩次入球機會

我見佢尋日好似多係中路帶動攻勢

拜狗前線手足

Sule下場又打右閘 一定比 Diaby Bailey強姦啦

都勁過sarr

下場想比Schick教訓

Kai走左
利華而家排第一 代表咩

其實老梅拿真係強，利雲踢到退役都唔大可能超越佢德甲入球數。仲有明明大滿貫，乜團體奬個人奬都拎齊，咁都入唔到ballon dor dream team

頭寒啦唔打啦

每場開波前讓一球 每季轉會窗前讓個體育總監
點打

今年贏唔到德甲我唔太有所謂

Btw 終於黎德甲了

其實rb中場好似太多人
係前鋒差

Poulsen德丙跟上黎都知咩事
又唔係華迪果種 係賣防守同精神支柱

Sorloth都唔知係咪洗黑錢
水晶宮都打唔起係土超威咗季
明明買斷外借又啱用既Schick差唔多錢

黃喜燦係咪傷咗冇晒影
Btw佢同Szoboszlai故劍重逢

本來舒克好地地
其實rb 好多人頂到雲拿 係中鋒位
黃喜燦出都冇得出

冇歐聯都冇咩所謂
三冠都睇過兩次 其實都有啲打爆機feel
買啲啱用既人/青訓打啲賞心悅目嘅足球輸其實我唔mind

最慘就係買左啲無用既
Sxxx

反正都係
睇阿拉成材好過

兩個都係Saxx 講清楚啲

挑戰二連歐聯冠軍

咪一鳩樣

Robert Lewandowski has won The Best Men's Player Award. FIFA president Infantino was spotted at the Munich Airport as he arrived to hand Lewandowski the award. The ceremony will take place as a video conference, but Infantino insisted he wants to hand the award himself [Bild]

一個貴啲 一個平啲

睇直播fifa片頭多謝醫護段片有香港大球場

呢段00:37有tube8

屌 手殘 upload埋史塔肥bb

兒子

有雲爺爺

高普

費帥

英超1冠>成個歐洲5冠

唔撚係呀

下

係咪因為要分豬肉

分比個歐聯16強出局領隊

費

唯一戰績係帶猁拎英超

唔知講咩好 高普又唔係0敗拎英超

Klopp贏最佳教練
同之前KDB贏UEFA最佳中場一樣
都係英超商業化吹捧嘅成果

英超冠軍>三冠王 歐聯大炒巴塞 熱刺 車仔

算啦都黑慣

仲有大炒淘汰咗利出局嗰隊馬體會

真 如果似雲爺爺不敗個季 咁我都服
但普通贏英超 又無哥狗一百分 憑咩贏三冠教練

都啱 留名睇一陣利雲俾人黑埋

FIFA: 中途接手唔計

陣間俾梅西嘅話真係人唔笑狗都吠

On the 3rd November 2019, Hansi Flick was appointed as Bayern Munich manager.

Bundesliga
DFB-Pokal
Champions League
Super Cup
DFL-Supercup
German Football Manager of the Year
UEFA Men's Coach of the Year

But not #TheBest FIFA Men's Coach of the Year...

Lol. Sorry to burst your bubbles bro. There’s still time for Hansi to win it.

全年輸3(4)場波，主場不敗

算撚數啦 一陣實無利雲份

紐人哋德文問佢英文答

比返上年個獎哥師啦屌

Neuer贏咗個獎
但Best11輸比Alisson
痴鳩線

最佳十一人 龍門唔係最佳嘅龍門
最佳笑話

加仔最佳左閘係咪有cbin

太公分豬肉

真係戇鳩，為頒而頒唔係話Alisson唔好但成件事好唔make sense

最佳龍門分咗比德甲, 最佳領隊分咗比英超, 淨返西甲同意甲仲未分獎

好似best11係球員投票
其他係評選

不過兩邊一樣咁弱智

最佳前鋒 賤種越位十二碼王
最佳球員 梅西

左翼TOP5：C朗730分、朗拿度510分、亨利232分、路明尼加210分、李華度168分
輸22分

一定唔係利雲

女足里昂輸左比鏝

美斯起碼都只係無咩表情
C朗個口面西到真係無風度

今個獎終於無俾打劫

條賤種不嬲都係咁

其實見到利雲坐個位後面個background寫住The Best，嗰下都估到

恭喜抖音佬

啱啱費蛇個位後面都有

拎唔到就柒

屌你又打劫flick

可以贏既盃都盃哂都冇best coach

美斯係咪無論點都都會最佳十一人

上年雞胸又有，拉膠c朗都算都叫聯賽冠軍，美斯做過乜

梅拿破埋助攻紀錄又三冠王又冇

最佳龍門又入唔到最佳十一人，成個獎都荒謬

仆街差啲睇唔到有AD喺到

搶拜仁嘅獎頒比利物浦

The Best FIFA Men's Coach ranking.

Hansi Flick and Jürgen Klopp were tied in points but Klopp was declared winner on the basis of the votes by the national team coaches

Messi voted:

1. Neymar
2. Mbappé
3. Lewandowski

Ronaldo voted:

1. Lewandowski
2. Messi
3. Mbappé

梅西肉酸d

Messi voted:
1. Flick
2. Bielsa
3. Lopetegui

Ronaldo voted:
1. Flick
2. Zidane
3. Lopetegui

兩個都唔揀Klopp

利雲都有揀盧比迪古幾受歡迎

紐先啱

Lopetegui我真心覺得有料
之但係佢要教中型班先有加乘

諗起best11左閘玩best11前鋒電話

咁帶一隊重奪20年冇拎過既英超 同
帶一隊重奪7年冇拎過既三冠

費係蝕底少少既

塊面咁黑
我拜今日係咪得罪好多人喇?

個獎真係搞笑

利以前廢就有著數？

Flick

我覺得有
咁呢啲都係按自己喜好/印象投票 冇既定標準

一來猁迷點都多過拜迷

二來佢哋既定印象係英超=最有競爭力既聯賽
德甲=WFC Farmer league 雖然攞咗歐聯

所以我自己就平常心算
相信Flick自己都唔太介懷

輸教練同球員票喎

邊度睇到

呢啲俾面派對嚟啫
攞咪笑下影張相，無得攞咪由鳩佢
歐聯、聯賽冠軍、盃賽冠軍，人地睇你隊波都係睇你有無前面呢啲
唔係睇你有無攞過最佳教練最佳球員最佳11人嘛

佢地唔會睇波咩
Kdb都猁迷啦（雖然佢冇票投）

世界前30都係投費sir多
咁你明咩事

傾球員會睇獎既
教練係冇乜人care

Bierhoff: "In addition to the sporting aspects, it's especially important to us that our national team players acknowledge and identify with our country, our teams and our values"

最好咪撚揀牙拉

屌睇Schick story佢慢Diaby幾個身位都跟得到接應到傳中
上季贏到利華就係因為中間Alario跟唔上 中間冇人接應然後Diaby自己係咁鳩黎失控球

發覺好多清都睇得好開
但一冠＞五冠真係好荒謬

save低比痢睇下

以後唔反朗了

雲迪克啲票仲肉酸

係囉，佢本人唔在乎係一件事，個頒獎係荒謬唔合理又係另一件事

紐亞best gk之後冇最佳11人
傻的嗎

gk有前科
18年25古冇入比左ddg
但coach過去10年都好正路係今年特別鳩
10摩 11哥 12西班牙 13軒 14路狗 15安歷基 16李城 17拖 18迪甘斯 19高

11人係純球迷票選？

上年都係高普啦已經

19年高普贏歐聯，贏哥迪奥拿既英超冠軍拎best coach
20年Flick贏三冠，但輸比高普一個聯賽冠軍

反朗又輸

球員組織投

德甲=原罪

有無人解釋到點解火速成為非賣品

幾時有話過會賣高文

早一兩年成日傳佢去獌狗

咩呀當初話拜買Sane哥帥就想帶高文翻去/換嘛

遺憾地代表拜區正式宣佈張蔓莎已經超越咗Angela

Ig最新果張正能到

Yelo黨

霸氣到

利雲同亨利嗰條片，原來佢偶像就係亨利

早兩年絕對唔會咁講

Freeze 雞比sbc
有玩UT既手足要整了

無肥

雞比
potm 夏撚

屌呀

有冇奴icon swap
83+ *25 pack 同85*5 pack
夠你砌到雞髀

得你一個

Sabrina係有氣質，不過一講笑容就俾Angela屌打

sabrina加1

唔係呀
其實我純粹講個pose

甘

其實Angela都好正式 但好似2r咁 高峰（高小曼）已過

奴完5大聯賽
想抽icon

甘隨隊飛左去做客

唔知會唔會出呢

夠錢整雞比但係張卡麻麻地

寧願蓄錢alaba rttf

未100%fit真係唔出好過
寧願輸好過佢再傷

如果大半季都追唔返個四分 咁下季努力啦冇咩冠軍相

我0$整到雞比
Alaba而家咩價位

等睇今晚比利華炒

我不同意你的意見，但我以死捍衛你說話的權利

Sarr是無辜的

放心啦 拜被得罪其他人都唔係第一日嘅事

笑撚死
猁想簽聖山頂韋拿杜姆
想佢真係成事

因為一定唔啱用

笑緊嘅Angela>蔓莎>Angela>笑緊嘅蔓莎

fifa最佳教練鳩普一定教到聖山返生
你識唔識講野

你勁陰濕，想引我屌你

笑緊嘅林嘉欣>all

大家覺得高文定兒子勁

今晚破利華不敗

兒子 射波勁好多

淨係講健康度職業兒子已經屌打
受過軍訓+晚晚返去食人蔘

不過山東人不了

成日經過實惠見到林嘉欣啲1:1紙板公仔都想色

咁聖山金童獎變金球獎了
有猁記background冇金球都食硬best11

點解我覺得笑緊嘅蔓莎屌打晒全部

我哋唔好同佢哋一般見識

兒子係射手
好難咁比

兒子雙槍呢點高文已經爭好遠

今季高文邊路組織個角色重左好多
兒子>=上季歐聯雞比

純粹左翼位你會排邊個先

兒子
不過今季兒子打大巴表現好似差左

睇ig原來佢哋兩個琴晚一齊煮飯

Fake fans尋日已經j咗了

本身frd底
同Sabrina有時個look勁似Ashley

Dear Jean Mv top3:
Ashley>Angela>牙冰

試當真top3:
Sabrina>Angela>Alma

你都唔識活用

七點後停止討論女
成班pr想洗走多仔輸比柏林聯件事

Ashley係永遠飛行模式個個？

笑住既林嘉欣係無可挑剔

班賭狗唔爆多狗閘屌柏林聯？

搵定人開po

最好topic係吹奏林林

淨係Angela有踢過波都已經值得擺第一位
唔明白你地討論咁耐幹什麼

Pet床比啲毒撚 電子雞整臭晒
搞到我有啲心虛唔敢上去睇沈旭輝/足球嘢
費時比屋企人見到

Cap 親fb都好驚又自爆

你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

尋晚先出
等吓先
依家要幾十個

不過打機用佢都會凝住會派膠
不了
寧願入隻高路斯.....達文玩吓

兒子勁好多喎
好全面

仲要藥廠出走去英超再昇華到另一層次

其實我鐘意Alma 多啲 覺得俾佢西面會好正

講得好！
Angela條片一睇就知真係踢過波

已經過咗七點，你係pr fced

係咪得我覺得兒子突破冇高文咁勁

兒子組織突破都差好遠
但佢今季個入球率真係太過份

邊條

佢入球能力強過高文我絕對同意，但唔覺佢同位置完全屌打高文

試當真嚟講其實kayan俾人嚴重低估

Tyson Yoshi個mv佢正撚到

Yes I am alma pr

係咪因為特別一打442佢企cf位唔洗太多爆破先顯得弱咗
以前好似幾勁

豪仔帶假髮屌打啦

買到利華個超新星就好

你米癲

佢有波，秒哂上面個堆

今晚打利華咩陣容

Wxxxz?